醫護小型罷工 政府即跪 吠都唔敢吠 香港人仲唔即刻行動？

見到罷工效果未？
以前日日話罷，又依樣唔得，又果樣唔掂
今獲有曬理由，唔洗和你塞，唔洗搞乜大型預先召集
有曬理由，一句感冒唔舒服有小小咳搞撚掂
有包伏咪翻一日工，咳翻幾聲
你老細叫你快d翻屋企咪留係到獻世

逼封關順手逼埋五大訴求，獨立委員會，反擊黑警
共產黨忙個瘟疫都冇時間好似之前咁同你玩咁多動作
再配合貿易戰part2 內外夾擊，收佢皮

講驚死，藍絲仲驚過你
論自私，同支那人同級
唔封關，藍絲屌曬老母
今日粉嶺仲黃藍曾經一齊做野
港共處事黃藍都屌，近日黑警行為一樣黃藍都屌
黑警仲保護同推薦大陸人嚟香港醫病

對家港共同警犬到依㗎都咁撚on9
我地成日話人地蠢，依㗎有曬天時地利人和
又搞唔搞得出咩見得人嘅行動？

即刻大三罷，可以有計劃一齊
但都可以無需計劃，自己評定
雙重配合，罷工就會成自然

天賜良機，唔用正on9

自己話唔舒服又好
驚感染又好
依個時勢大把攞正牌嘅理由
有包袱？
肺炎死左仲有冇包袱

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

香港係一流城市
件件支那人都仆住落嚟醫
到時醫院冇曬位
香港人可能連死係醫院走廊嘅位都冇

翻工？份工重要過你條命我咪收皮囉

叫五大訴求叫大半年
人人話有包袱
大部野推落勇武身上，叫佢地做
依㗎真係影響自己條命，掉得低未

有邊個抗爭地方好似香港咁有福氣
每準備被淡化收皮，準備被逼做二等公民
對家就會嚟料激發翻民怨

依㗎仲有天幫，準備天滅中共
直接幫手打最終boss
我地配合收成
做唔做到？咁就要睇香港人自己喇

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

【行動推上熱門】初五抗疫黎明

有意請配合，無意可等死

天賜良機，唔用正on9

香港人就係咁on99

政府跪一半扮做野
點要佢跪曬？基本步咪就係全民合作
罷佢老母，收柒婆個閪樣皮

邊有跪呀?
中央ORDER 咋. 傻佬.

29-31輕鬆罷工

咁點先叫跪
開記招跪低拜我地先叫跪？
逼到佢地做野就得喇

醫護同行 1月29齊罷工

係
罷工係春袋

「正視聽」唔係香港政府封湖北省，而係武漢禁晒啲人去香港

原來唔係港共跪
咁更加要罷佢老母喇

五大訴求

缺一不可

光復香港

時代革命

有撚跪到咩跟住澳門條尾咋